[請評理]工聯會郭偉強今日出現小西灣

事源工聯會郭議員今日帶同佢既團隊到小西灣
話"免費檢查或維修"居民喉管並向市民"登記"，當區區議員陳榮泰到場，
向居民解釋自己搞過既工程"房署係不會負責"，
卻反遭工聯會話佢蝦老人蝦清潔工人。

陳榮泰版本：

郭偉強聲稱一刀不剪版本：

究竟呢班落選議員點解成日要搞亂人地，
疫情嚴重既時候仲要搞人地條喉管，搞完拍下蘿任冇責任，房署之後又唔理，d廢老係邊搵錢比人整呀

呢班工聯會既人真係好撚狗